認真 曼聯要老老實實降一次先有機會東山再起

當年靠4424 加球證偏幫
連犯規都係應份既嘴臉
不足今時今日d popo
呢種垃圾文化
徹底滲透左呢隊波上上下下所有人
廢蛇有報應中風之後 諗住靠金錢足球撐住
但又係咁買拉奧拿d貪錢狗 建立自私文化
而家已經唔係一兩步就解決到
一定要連根拔起先可以重建
不如申請降級 抄晒d人啦

dllmhi 啦 仲掛住英超 死全家啦

on撚9

呢個時候仲打咁大段野講英超

樓主死全家未?依家大戰緊，唔出去都做下文宣呀，你個on9係度po d唔關事ge野，有咁多時間不如做文宣or上前線啦，屌你

樓主慘到

摩佬走先科水買後防

真心偑服樓主無視生活緊既地方發生既事
仲要特登開Post叫討論

利申反獌都冇心情笑

無見過人講野咁戇鳩

我為你隊波好咋

總有d時間可以抖下掛
我連波都冇乜得睇啦

佢10.1出post 講波真係勁戇鳩